論六區開花恆常化之可能性

每個星期六日公眾假期都搞
黨鐵自動停車配合

可以每日都搞，大家輪流一個月請兩三日病假